大埔黃coffee shop (唔知推唔推到上去 大埔永遠沉底）

有無黃既coffee shop 係大埔
如果講自家經營咖啡店
大埔比起其他佢少好多
有無同感
黎黎去去都係Starbucks

Beans 算唔算黃店？

其他區 打錯字

大埔本身已經少

少到爆
係味其實無

大埔無coffee shop

推

美食沙漠